草船借船！70歲優先投票！

古曰：以子之矛，攻子之盾

70歲以上優先投票，無疑係方便班建制狗調配票源，甚至可以玩夠票就中斷票站
但只要轉一轉角度就即變成我地嘅武器！

宇宙入面最自私嘅就係呢班藍絲廢老
只要我地灌輸一個概念：
只有佢地眼中嘅反對派大勝，佢地先會有更多著數！
咁就可以將對手嘅鐵票變成我地嘅鐵票！

文宣方面，由於對象係藍絲廢老，風格就唔可以用連豬連狗同pepe，建議用番長輩圖

地點方面絕不能係連儂牆，
第一佢地有戒心
第二大把狗昅住
隨機係多長輩出沒嘅地方就得

另外如果屋企有幸有銀髮族手足，更可以用口耳相傳方式將呢個訊息係長者界廣傳，如果本身黃到斷哂藍親嘅話，不妨係街市、公園、社區中心等地點廣傳，效果相信會比硬件好

歡迎大家討論下

文宣組全面進場！

光復香港，時代革命

自推

再推

再推下

自推10連
1

自推10連
2

自推10連
三

自推10連
4

自推10連
五

自推10連
六

自推10連
7

自推10連
8

自推10連
9

自推10連
10